有咩低消費活動爽得過食飽就訓？

放假喺屋企
開住冷氣 食完杯麵 唔夠飽再食杯雪糕
飲埋罐可樂
攰攰地 躝上床訓

你地話俾我知
有咩爽得過咁？

請出招

冇.....
不過你個post好垃圾

咁係好爽呀嘛

有
一模一樣 但加多條女

唔嗌交就係
多個人多把口多樣野顧
一個人樂得自在

一模一樣 但再加多條女

用念力打J